覺唔覺車囝會連勝都季尾？

曼城同利物浦呢d收得皮啦

估唔到咁強勢都俾人當垃圾

矛人留言都咁多負皮

上場先和左波

唔知狜後悔未呢
皇馬就四大皆空，前球會四冠王

1

狜仲後悔，無得YNWA

你話不敗都好 d 啊